有冇絲打同男仔相處唔係咁自在？

總之無論咩場合只要一有男仔行近或者坐埋黎 成個人就會即刻唔自在？
如果係靚仔既話更加唔自然
即係有咩方法可以刻服呢個心態
想同下男仔做下朋友 可以同性咁樣相處
利申 A0

同樣情況 留名學嘢

絲打完全無異性朋友？

18

情況一樣 不過性別調轉

同我練習下
我你一樣不過性別相反

中學果陣真係會約出街既都係得兩三個
而家畢左業 自己又唔係女神靚女 啲仔都唔會主動走埋黎想同你做朋友喇

hello 又見到你

文字上傾計係ok 但面對面講野真係有壓力呀

係咪會諗唔到野講同出汗

經驗不足姐

又唔係既 相信男仔都唔會太簡女神級既 你試下擴闊圈子 慢慢習慣啦

咁又未去到咁極端 我應該係外向型果種毒 同熟既人就會口水多過浪花 瘋狂派膠果啲
但男仔應該唔會鍾意咁？好少同男仔溝通呀 。。試過同個男仔放學 全程都係我問佢一句 佢答我一句 勁撚尷尬氣氛

同意 太靚或太多人追一般男仔會自卑

呢樣真 男仔除非好有自信，唔係嘅話同女神級講野反而無咁自在

男版既你(12年男校)
介唔介意識我?

同我相處多啲 幫你適應下

好呀 練習下都好

男版=)

Hi😚 同女同學食野或者上堂講野 個陣會啞左 個腦一片空白好唔自在

Pmed

你太怕dead air咪唔自在
其實唔洗理性別 都係普通人一個
有野講就講 無就自閉 其實無乜自唔自在

情況一樣
直頭唔識同男仔相處 人地同我講嘢我會好靜
次次有女fd做中間人搞下氣氛先識到
但都唔會熟

你前幾日咪pm左我囉

特別係分組呀屌 同男仔傾計好少分享自己

我對住女仔都會係咁
成日迫自己諗野講
做男點都要做主動

A0嘅毒撚心態
利申 a0

有冇telegram?
話說呢度有得pm咩?

以前係咁

依家都係咁

同埋我唔敢主動yo佢地 搞到好似好寸咁

Same here
對住D唔識既女仔會唔知想點
對住女神就更加唔洗講啦

屌你個名

試過比女仔話過靚仔 但我非常無自信

唔會
我身邊嘅女性朋友都鍾意同我互相派膠
咁先warm
證明大家熟
當然係個種唔識大家嘅情況
我未必會開口先
但人地一同我講野
我就會唔緊張
Btw歡迎傾下計

同我完全一樣 不過又係性別相反

巴打你唔好哂左你個樣啊 如果你行多一步 唔係 係行多半步 就係你去揀人啦

有啊 你比我？

我個樣唔笑已經比人覺得係難相處 點樣算 生成咁 我都控制唔到

same
個男仔越高我越淆
唔敢望住人地對眼講野

橙
Btw 個人認為幽默係非常緊要

點解唔同我練習

@codegeneration

高既行近我 我心入面會有好想攬住佢挨埋佢度既衝動

得呀 比你ac我

想脱毒既男仔可以同你爹幾句

但係我女神已有男友了 但我成日同佢有eye contact 即係咩意思

練習傾計

有冇telegram呀

同病相憐
一齊Telegram

變咗交友post?

可能想收你做兵 不過對下望真係not a big deal btw巴打靚仔靚成點 金城武定梁朝偉

你要搵一個出街好多野講嘅男仔練習下

我發現冇絲打入黎😂😂😂

首先你要識到同埋佢肯同你出囉

依度邊有絲打....

小弟讀engineering 讀到已經唔識同女性溝通

你咪係囉

D女話我有少少韓仔feel（非Mk）
但我對望果下成日都對我微笑 定只係我毒撚ff

交友post

同樣情況
對住熟既女friend可以好on9 但對住男仔好難自然做自己 秒變悶撚 陌生男就更加驚同佢地相處

後者

我對住男神靜靜地坐咗係度 / 得閒偷望下佢

韓仔？單眼皮白淨淨高高瘦瘦？會唔會係禮貌喳 唔通西你面咩 冇表情回應你會好尷尬

返下啲多女仔返既pt

完全係咁。。。係男仔面前成個人都摺左 明明就唔係咁 就係放唔開。。。

我都係 岩岩識任何人既時候講野會唔敢望住人對眼

咁又係唔通西我面咩 多謝屌醒

唔會啊 本身有唔少男仔fd 成日一齊派膠
一齊癲 一齊恥笑大家

可唔可以同我傾下計
我已經好耐無同過女仔sd message

你咪好囉 我有時上ig見到啲女仔po佢同成班男仔既合照 嘩心諗點做到

+1

你係咪太怕醜 我講野比較不拘小節 唔會怕醜唔敢同人傾計
利申： 真絲

一撚樣啊屌 好羨慕啲可以同男仔自然相處既女仔 我覺得我一世都做唔到 無法係男仔前展現on9魅力

我都會
同女仔 好怕醜

讀開女校

雖然冇樣冇波冇身材 但勝在on9魅力十足 一大笑個樣勁撚7

男女校啊 其實都有兩三個會單獨出黎食飯既男仔fd 但同佢地相處總係冇同女仔咁自在 單獨食飯都係呢一兩年先克服到既關口

我講野比人話係唔收同好直 淨係想知點可以改變到心態

識落熟我既都話我真係骨子裡on9出黎

Id lohengrin 裝完都冇用過

女校jj表示無撚錯

岩傾既男仔我可以同佢日傾夜傾
但總係做唔到好似女仔之間個種好朋友

Lm

唔知醜，多野講主動就做到
觀眾所見

我以前女校所以都有呢個問題

我見到既呢啲女仔 樣都唔會差

我男女校都搞成咁 no more excue la

情況一樣 中學女校 一開始完全唔敢同男仔講野 講都唔敢望住眼 宜家好左少少

小事啦 我男女校都係A0啦

我都一樣 唔知係咪因為讀開女校

同陌生女仔相處唔自在
熟左就好小小

怕丑仔一名

唔好咁毒 執下個外表 唔好西面就得
你知一西面就會俾人話
女仔怕怕羞羞其實有啲男仔鐘意

好肯定咁講唔係 有FD讀女校都唔係A0

咁咪慢慢嚟

睇下你唔差既定義啦
樣衰我又見過，肥婆又見過

Same

仲要越逼自己諗話題 就越諗唔到

平時同仔傾計 d話題自動出曬黎
一同女就 個腦空左

其實好多女校既人都會有呢個問題
好自然的，唔需要覺得自己太過奇怪

呢個唔係你既問題，係社會既錯
根本就唔應該出現女校呢一樣野
因為社會就係各色各樣既人都有
學生時期唔盡早習慣適應呢個多元社會
反而將自己困係一個只有一類人既空間入面係不智

但其實要改善都唔係太過困難
只要多啲出席唔同既活動
去認識下唔同性格唔同種類既人
慢慢去習慣返呢個世界
就好快會唔驚

有興趣既都可以去 join 下唔同既興趣班
社區中心，義工之類
其實唔難

我問：你有咩興趣架
佢：冇咩架。。打機囉。。
完。

岩呀 我係唔知點應 就附和對方
「係呀。。我都覺。。」完

其實可以試下呢
問人地野既同時，加多少少自己既 感受/想法

用返你上面例子
如果係我，我會咁樣問
: 你有咩興趣架 ? 見你都好似成日會好忙咁既 ?
: 你會打咩機架，我之前都會打機不過宜家已經好少打啦，因為無時間

巴打好認真解答我 多謝你

性別相反症狀相同

其實傾計既野，個個都識
鳩up 既野...洗乜人教架

只係一緊張個腦就空白一片
鳩唔出了

所以你要做既其實係做返最原本既自己
即係果個好鳩既你

我都係

同多啲人傾計就得
真係架

巴打難搞啲
因為巴打主動搵女仔傾計會被視作變態

女仔搵 我覺得都係好厚臉皮先做到
唔係要相輔相成既咩

Same here. 想搵人練習下

利申：紅巴

me

agger ...

性別調轉
我係太被動
咩人都唔識

前幾日搵女仔傾計已讀不回
其實女仔係咩心態睇主動既男仔

應該對你無興趣先藍你

係咪你太煩？

我中學嗰陣都唔係幾識同女同學講嘢但係人大左之後就自然好左我諗係我以前自信太低

由中學到而家都係
其實係對所有新識既男仔都會怕羞

d男仔行埋小小，我已經唔自在，如果唔小心掂到，我會即刻縮一縮 但到真係相處到既時候，已經俾佢地fd zone哂...

利申 讀左5年女校

將男女模讀到女校咁，中學同d男同學都唔點講野
現實中一個男仔fd都無⋯⋯反而網上識既男網友好傾到痴線
但一面對面傾計就周身唔聚財
又諗唔到講咩好又唔知俾咩反應，總之就好唔自在，而且相信我都表現得好唔自然

之前讀書識一個女仔
後來先知佢都係同男仔相處唔自在
初初識佢果陣有一次搭電梯唔知做乜唔小心掂到佢隻手 佢當堂吊左聲
平時拎野果d 佢都盡量唔會同男性有身體接觸
佢全校就只有我一個比較熟既異性朋友

依樣就梗架啦，男女始終講既話題都唔同啦，仲要又唔係好熟，不過都要比時間去磨合架

難位在於你同個唔熟既異性，到底你夠敢9到邊一步邊一個位

女校出身

我係男仔版
之前讀男女校
但真係一個女仔fd 都無

我

咁你有冇幫助佢衝破障礙

咁對話既野其實係雙方既
如果佢一路都係咁回應
其實你一個幾努力都冇用
btw 我自己網上識未見過既女仔仲好傾過女神
同女神出街有少少 dead air
歡迎telegram 練下 @mancyan

無女性朋友

無，佢算係情緒唔多穩定果d黎
佢家陣起中大讀緊 我就出左黎
都幾個月無聯絡

以前讀書都同佢嘈過交

收撚曬兵

頂多約到佢單獨放學後睇戲

毒絲

性格男仔頭
無乜女仔朋友
但係同男仔相處又會唔自在
結論係無朋友

我係whatsapp好多野講 但係一見面就會deadair

頂，女神都係人，非常易相處啦，因為對我黎講，無諗住認識女神，更對女神無興趣

點男仔頭法呀
好多男仔都鍾意爽朗既女仔

單身左20年

可惜我毒唔識同人相處
好難熟
得hi bye friend

識多啲人 主動啲囉

女人硬係咁無用
把口講完又唔撚改
我以前俾人話自閉而家咪一樣大把男女frd+O4

同女性朋友一齊正正常常唔會唔自在 但無乜可以熟到講乜都得or傾下心事 到底係咪我問題 我又唔係狗公 又唔係毒唔識講野

咁同叫個毒撚唔好咁毒有咩分別

咁反正都唔係好熟
就算之後唔再見面都無所謂啦

所以做返原本既自己啦

有心一定做得到囉

我好似奇怪啲
對住一堆人有男有女我會好active
但係同一兩個男就會好緊張唔知做咩好
平時嘅自己唔見咗咁

因為少人所以怕講錯野就會dead air?

其實有無人怕醜到wtsapp都唔敢覆

可以話係嘅，不過係唔習慣多啲
身邊冇好熟嘅男仔朋友

開個line gp lo 冇野講都可以sd下sticker

其實我同你相反 我都冇乜好熟嘅女仔朋友
未至於好緊張嘅 但唔知點解總係講唔到落去

個人覺得冇好熟既異性朋友係好正常
除非你已經拍左拖好耐
但其實如果你當個男仔係fd
你根本唔會驚講錯啲咩
會唔會係你其實對人有意思

我以前都係咁
小學中學得女仔fd(男女校)
分組同男仔一組就周身唔自在勁尷尬咁
但係女仔嘅話就變到好健談好快熟到
不過拍到第一次拖之後個情況就好轉左冇咁驚異性

對男對女都緊張
有冇人同我練下
但係呢whatsapp 同 telegram我想講係練唔到的
最近似既方法係傾電話
因為係即時反應 同出街最類似

發揮唔到正常表現

你咁講又好似幾啱，可能係好易對人有好感
同埋我好介意人地點睇我
係咪唔應該咁顧形象

講起傾電話我覺得好難 仲難過面對面……

但要改變自己 唔好介意人地點睇自己 都唔係咁易

我都係好易對人有好感

做乜俾你quote 完會變哂
其實可以當異性係普通朋友
唔好諗人地對你有冇野

識左好耐既異性朋友就無野
新識果d就出事啦

其實都好正常啫
人愈大就愈多既定既圈子同埋過去
要由零開始認識一個陌生人
即係要知道埋佢既過去
未必每次大家都咁有耐性同時間去了解大家

我都係咁
一大班fd就ok 既
一同男仔fd單獨或者坐埋一齊就好唔自在
佢問一句我先答佢一句
3句就dead air

係個個男仔都係咁定某一個男仔先咁

有無人睇左「同處男相處唔自在」

12年男𣐀jj表示明白
仲要係男仔唔主動真係食得💩

Agger 唔駛太在意
又唔係男就一定要拍拖

都係好似我早2頁個回覆咁樣啦

回應既時候唔好剩係回單字
: 哦，係咩，無呀，哈哈

試下加多少少自己既感受落去
: 係咩，聽落好似幾有趣咁喎
: 無呀，我都唔鍾意食甜野

咁樣你又會講多啲野
對方又會易啲接落去

其實係，做下朋友傾下生活事
唔一定要係鍾意對方又或者好感先可以傾計

我都成日會同人分享我既生活事

我都練緊同女仔傾計

好鬼難，又怕講錯野

六年男校
自知被動同寡言
無論同男女朋友出街，
都係做樹窿
除非逼自己，唔係好少會出聲
人生係咪已完

差唔多情況，但我係男仔
自問唔算內向毒撚
係男仔堆度幾受歡迎傾計可以好多話題咩都講
唔知係咪太在意自己講錯野定咩原因
一對住女仔就食晒羅絲
就算自細讀男女校都係咁
所以一直都只係群男仔玩
到而家大學開始意識到個問題
逼自己放膽去同異性講多d野 算係好左少少
但始終擺脫唔到一同女仔傾計就出現果種不安感
平時要我上台演講同present都冇野
唯獨是同異性社交先會出現

練習多啲就無事啦

如果一開始見面會怕既
可以試下用電話
慢慢去習慣下

我都係呀 會面紅先係重點

點解你地會咁
我係異性相吸 同性相拒
同男仔講野完全唔怕 反而好怕得罪女仔
其實到最後都係天生？
感覺舒服咪傾多兩咀 唔舒服點解要迫自己

女仔啲小圈子真係好得人驚
表面上會對你好好
但背後會有好多是非講

最衰就係啲人以為我玩得
其實暗地裡驚到痴線

我有時同啲絲打出街
都會知道佢地心底裡淆到仆街

但我唔會理佢地，會照同佢地傾計
照去問佢地野，一齊食飯
慢慢就會無事

Same 克服面紅真係一場持久戰

咪幾好
再大d想搵返呢種感覺都難

唔怕呀
面紅都幾得意呀不論男女

係
無男朋友個陣係
有男朋友個陣 除左男朋友以外嘅人都係

你有男朋友咁無問題啦

有另一半都唔代表無問題吧

同唔熟既異性出街我都驚到癡線
成日唔知講乜好，自己又唔係太識搞笑

極少同女仔單獨相處
會成個人變到9唔搭8,唔知點好
不過係幾個人咁有男有女都無乜大問題，
但係我既圈子無女仔

利申：A0

我都好毒面對面對住d女仔都會唔知講咩好，有無得一齊練習下

我見到男仔面紅都會覺得好得意但自己紅就覺得好撚柒啊屌 尤其是我對佢有冇意思都好 都好易面紅 對方一定心諗我做乜鳩

係咩...我係男仔 有時面紅真係覺得好柒

所以其實人地見到你面紅都會覺得好得意
不過又咁講呀，其實有時人地都唔知有6留意到
唔係好光既地方 + 你低頭
根本就唔係個個都咁細心睇到

其實無乜所謂
雖然個心會笑鳩你
但唔會反感，反而覺得好有趣

男仔表示覺得女仔怕醜同臉紅好得意

我都係 生活圈子冇異性 一個都冇

我都係 同埋好易面紅

原來有咁多人都會面紅
好可愛呀

個男仔心諗 你面紅係咪對我有野

係啊屌 但明明其實係無

你係當事人就唔會覺得可愛

你應該幾樣衰下

會覺得好尷尬

面對面會面紅同唔自在啦
咁傾電話又點
我勁唔習慣講電話
成日無野講

留名

講電話認真超弱項
個人大個左愈黎愈冇野講
反而細個可以男同女都傾成晚

男女面紅都一樣咁尷尬

我男小小緊張心跳加速超快面紅

其他人覺得可愛

我係由細到大都弱項
除非係傾正經事

你唔克服你怕醜既性格，你呢世都唔會有仔，講完

女仔都唔係大問題
男先慘

試下直接扑野, 赤裸裸地將自己展露係對方面前, 可能有好轉

最緊要係人地覺得你可愛嘛

我宜家大個都好少傾電話

個個都係咁

如果單獨同個女仔一齊我會唔知講乜好
又怕佢會覺得我煩

利申以前細個會同格離屋啲鄰居既細路仔挽埋一堆 重點全男班係得我一條女
而家個個都大哂 變撚哂陌路人 搭lift撞到都只會dum低頭禁電話 唔會打招呼
其實我都想知點解人隨著成長就會失去左果份純真 做任何事都諗一餐煩一餐先

咁你細個都幾男仔
而家似返女仔係好事

我係巴打，對住女仔/唔熟既人都好拘謹、好靜，做唔到平時傻仔on9果一面
睇怕呢d性格問題都改唔到

唔好話異性，同性都會咁

here

原來咁多同路人 仲以為得自己係咁

練返黎啫
細個出名自閉
而家咪又係A4

不過我高中已經sense到有問題
大學已經得心應手

仲要唔係得係一個面紅

留名
利申男女校

wtsapp搵得都係功課
冇乜真心朋友？我諗

巴打講多少少啦

巴打咁勁
利申A0

同唔熟嘅人相處係人都唔自在咖啦

練多d，上網睇多d溝女文章
女仔同男仔溝通方式好唔同
一定要多d練習
同埋豐富自己生活
盡量對樣樣野都有自己意見

豬既靚既都吹下水
盡量對咩女仔態度都差唔多
唔好對靚既就淆晒/變狗公

反而我覺得好多人（狗公）好敢同女仔講野
但佢地講柒野多
你地未必輸俾佢地

我 以前讀女校冇乜同親戚以外嘅男仔傾過計

隨機打人

話說我好憎啲上堂大聲嗌出黎搏出位 識少少扮代表既男仔 果啲通常男女都玩得好埋 對住呢種人我只會遠觀咁笑9佢地 完全無好感

U2......

講笑 btw 我都會心入面笑9佢地

而家反而呢d人多數毒撚
Gel到all back日日把口唔停咁
有d更極端係由毒撚一野跳左去呢d撚樣

我認得你個名
矮妹

打錯晒

以前唔係咁
但唔知點解中學畢業之後就開始會咁
會覺得nice又唔係/ 男人婆豪爽d又唔係
但又唔係顧形象，純粹係唔自在
愈Man既男仔我愈驚

完全明白

同你一樣，特別如果係街見到一大班後生男仔，會好怕佢地望

利申 a6

毒既男仔你又驚唔驚

我係男都憎依種

博出位，分已負 只會笑佢地on9

同毒既男仔講野，可以主導個對話，我會自在好多
如果咁樣諗諗下，其實對住女仔我都係咁，只要對方唔好咁強勢，怕怕醜醜咁我反而會可以主動撩佢講野

不過同男仔始終都係唔自在

Exact7ly 對住比我更怕醜既人我就可以好active

主要係因為對方太強強勢 超出自己既控制？

我反而想異性多野講 我係一個悶蛋

a6 都仲會咁怕羞

你內心其實都係鍾意man既男仔

即係如果對方係好主動多野講既
你就會唔多出聲 ?

我都係咁
一班人咁一齊識會比較好

有兩點有巴絲提到我都想講多少少
1）人地講野你可以keep住問/講自己感受或者經歷或者朋友經歷都得

簡單d講，多d代入人地角度，佢講個樣野有咩感受 你會想知多d咩
唔好一味鳩問好似審犯咁
要問得有質素
呢樣野同女女傾計更加有幫助
因為佢哋會講好多自己感受
你表達到感同身受會拉近你哋嘅距離

2）冇嘢講唔好特登R嘢講
寧願dead air都唔好雞啄唔斷
有啲人弄巧反拙變到好撚乞人憎
男人有時唔出聲都有種魅力

係 會無咁多野講 變左聆聽者

咁我大概想像到你係邊隻
坐係到聽，同埋適當時候笑下果啲

不過熟左就自然多野講啦

應該無你想像中咁毒 宜家開始慢慢行出comfort zone 盡量試下打開自己

加油
其實只要慢慢同多啲人傾計
習慣左就會好快無事
唔同性別既人其實都同你一樣
一樣會攰，都係要食飯

同埋都同你一樣會易面紅

面紅既女性好可愛

多謝巴打

唔好咁介懷面紅啦
面紅係優點黎架

Good analysis

但你都係鍾意man既男仔

be friend ?

內向 慢熱既人 真係好辛苦

agger

歡迎

男，同女仔相處唔自在

樓主放個 wtsap 啦
包你覆到手軟

竟然係whatsapp

有無tg 純粹想識fd

樓主做朋友

呢位絲打睇黎好想識巴打咁喎

我既情怳都係咁
一同陌生人相處就好唔自在
如果係女仔就更嚴重

btw 琴日係另一個 post
有個巴打放左個 公司電話出黎俾人打去傾電話
佢話收到好多 133打去

深夜啦巴打 成日見到你 同你打聲招呼先

我就係因為咁 到宜家都搵唔到男朋友

呢幾日放假得閒浦下感情台
可能下星期就開始深潛

你好呀牛 你幫下我我幫下你咁啦

gay 係難少少架啦

那個對的人 幾時先出現呀屌

add我telegram啦
大家練習下
@quadric

做兄弟無問題
對方有目的的話完全無辦法相處

有目的既話
佢都唔係想同你做朋友
咁就真係好難繼續落去

我都係咁

見到靚仔會面紅 好困擾

有咩所謂 幾得意

梨吾系甘牙麻
Btw 面紅好q ga

梨吾系甘牙麻

PS 搭地鐵 見到有空位而格離係女人/阿伯阿婆/小朋友先咁坐落去
企果陣 通常都DUM低頭唔敢望人

相反
我見到靚女會做唔翻自己

行路永遠聽住歌望地下

我搭巴士都係 通常旁邊係男人先坐
一係索性唔坐

搭巴士。。長途既。。明明有其他位 個男人係都要坐我格離 仲諗住一個人靜下聽歌
落車果陣佢轉個身比我過 但我屎忽hi到佢 屌 以後都係唔坐窗位

到你坐走廊位
佢入去果時屎忽 hi 到你咪一樣

唔緊要啦
呢到個個都會面紅好似係

我塊面唔識紅

其實我都唔會面紅
利申出街見到靚仔靚女都會望

照鏡會面紅

Sorry囉

屌

大部分時間望地下 好似係

同我之前讀書識果個女仔FD一樣 比男性HI到都會發晒牌氣
佢超憎男性掂到佢

same 試過老豆迎面行過要佢叫先知

你地行路果然好小心 真係會睇路

痴線
行路會唔會撞到電燈柱

Fk u

咁都會睇到前面有無障礙物嘅我

又未去到咁極端既我 但如果條仔有手汗就咪撚搞 男女都係其實

我又係咁 但係性別調轉
又係同熟既正正常常但係同女既話硬係有d好唔自然既feel

試過啦 柒到搵窿捐

我就係因為咁，連男性朋友都冇
究竟點先克服到

手汗我都好驚
之前中學有個人長期有手汗
成日唔小心掂到佢都覺得好嘔心

不過大個左佢又無哂手汗

頂，點解真係會撞到
睇路啦呀女

其實真係睇情況，如果係有鐘意感覺既就會覺得唔自在，冇可能個d就會好自在

其實手汗又無乜嘢我覺得 出汗好正常姐

樓主我諗通左 要厚面皮要唔怕拒絕唔怕醜大膽講大膽笑

喂 趕好哂assignment project 未呀你

請振作

i have j dude

依樣真
要夠真！
好似係
利申 男人婆

有j絲打

麻甩系女生here

完哂assignment啦，proj就仲有一個
依家忙exam，不過點忙都唔夠之前忙
21號開始就正式自由

咁就好啦 時間好快過 好快project 都完 完咗記得瞓番多啲

邊個話係絲
當係絲都ok既

佢係憎同男性有身體接觸 我岩岩識佢果陣有次拍左佢一下肩 佢當堂起電梯度屌左出聲,有時候食飯找錢(銀仔) 佢都故意唔會手掂到手
但之後佢都有改變 好小小

麻甩女仔正

呢幾日都訓返多左，好多時都訓過龍
岩岩上黎抖陣，依家再去溫
你係邊個post長駐多？

暫時未見過呢啲女仔 好摺好靜就見過

我都係啊
同阿叔級別可以好好傾

又話溫書又走過黎

啱啦 休息好緊要係真 要再努力 好快就畢業
我依家都有開始好好溫豬 唔溫唔識
無話邊個po 架喎 我自由身

啲汗多到岩岩洗完手咁

屌 我都係。。。。。。

其實識得笑，已經差好遠啦
人緣既野好多時睇第一印象
笑同黑面差好遠

哎呀是但啦

Yes 微笑係第一步
其我唔笑係黑面樣

我都是個叔叔啊～

A0叔叔 here

咁你就要笑多啲啦

笑多啲，心境都會樂觀開朗啲
做咩野都有動力啲

我都成日笑，可能笑得太低B

其實無啦啦唔會突然笑 無表情唔代表黑面 只係個樣本身就生得西

低b絲打好正

我也是A0

其實無咩特別我覺得 唔會話笑完就有動力囉我

低b 都幾好呀

最起碼人地唔會覺得你惡

不過如果想練
真係可以對住鏡練習下點樣笑法睇落會比較自然

微笑就已經好好

笑多啲就無咁西架啦

笑多啲，面貌既肌肉會有所改變
個樣會靚啲，真架
有研究

最慘啲人見到我微笑 以為我性騷擾佢

心理學有無興趣聽下
我又有研究開呀

真係有理論講過兩者之間係有啲關係

唔會掛 面對面微笑好正常.

你黑面啲人以為你想打佢

HI絲打 你好

有 真係有 請講

我巴打。。。

屌你 依個好笑

單眼皮冇表情既話會好惡 望人都似係睥人咁

有pm工能？

HI巴打! 你好

曾經細個比男人性騷擾
喺公園露巨龍叫我摸
覺得好核突，所以自細同女玩
男仔朋友五隻手指數得哂
好難搵到個令我覺得相處得自在既男仔

利申：單身左十八年終於搵到個

佢點樣打開你個心

出左池既返出去先啦

屌 有仔

Agger

其實排隊買野食 見到個staff係男仔已經唔會排佢果條隊
細個 搭lift見到有男仔同我等 我會特登落下一層 利申個男仔幾好樣
所以話點會自在 冇講話做frd

巴打但同你情況一樣

但未到咁嚴重

其實都幾嚴重

練傾計最好

由 巴甫洛夫狗 實驗 開始講起
實驗係講，有一個人
當每次餵隻狗既時候，就響一下鈴
久而久之，每一次聽到 鈴響，狗就會開始分泌口水想食野

呢個實驗帶到俾世人既啟示係
動物，包括人都一樣
當我地受到外在既刺激既時候
身體入面會條件反射某一種既行為
而更甚至呢個體內既反射係能夠被控制
包括情緒

套用返係 岩岩講既 笑容入面
正常人 心情好，開心，充滿正能量，精力充沛 既時候
通常都會笑
而其實呢兩樣野係會互相影響

當你平時個人都笑得多啲既時候
以上既充滿正能量既情況都會隨之而來

我所講既 動力，就係指呢樣

絲打係我？
一模一樣 網上傾係冇問題
現實就碌撚了
而家同隔離坐個男仔坐咗一個月到
一句計都冇傾過

除非係男仔主動同我講嘢，如果唔係，我係可以一世唔開口
男仔主動的話，都可以幾好傾嘅
但係冇乜人主動同我開口呢

咁你宜家摸佢條巨龍驚唔驚

你係咪有少少 焦慮問題

拿，都係果句
留低個 wtsap 係到
包你覆到手軟

屌其實我都有讀。。原來關依個狗事 我屌

1個月一句計都冇傾過

其實我成日笑 但我唔覺有動力

主動真係可以同佢吹到 嘗試

唉 讀緊engine 9成男人 reg day果日見d soc太熱情 毒撚唔敢停低去報 依家日日都自己食飯 完全識唔到人

其實唔關
引申下姐

想練習 做下朋友 擺低telegram啦

起碼唔會意志消沉先
對嗎

oj 你留你tg比me oj

無用 telegram

有仔啫，但對其他陌生男仔我都唔掂
去食飯個侍應係男既我會叫朋友幫我嗌
買衫排隊見到收銀係男我會寧願唔買住
或者等行上一層等下有冇女sales收銀
唔知點解特別喺打扮得好少少既男仔面前
我會變得好自卑，唔想同佢地有接觸

喂你同樓主好似
結拜啦

我地be jor fd啦絲打

唔似 佢有仔 我冇

但你當初又唔驚你條仔?

咁你又弱啲既

A0
工作同圈子都好多異性
越識得多越見到更多吾好的一面
情原個圈子正正常常
仲會對異性仲有暇想

佢唔打扮，性格毒
對我好，有安全感
有時真係講感覺
世間人好多，總會有個成為你既例外

叔叔不行了，要訓
聽日再同你地鳩

呢兩日咁多post話自己係絲識唔到異性
樣貌普通、正常嘅
我真係唔信咁難識

無追post一排 原來咁多同是天涯淪落人

我都係咁
有陌生異性接觸就唔知點咁
好怕羞又唔敢直視
搞到好似個自閉仔咁

同異性相處真係驚到瀨晒屎
克服咗咁多年都係咁，無得救

咁又唔排除真係有啲樣正常 但摺摺地又驚驚青青咁 就算有人approach都唔得啦

普通樣既絲應該都幾多人有興趣

落運動場行個圈都大把人逗啦

男女都ok，反而係會因為對方嘅外表而相處唔自在
對住好靚/好型嘅人會唔敢講野 對視都唔敢

你對佢有無野先

比男仔話我西面
其實是無表情啫根本無黑面/西面
唔同全日笑到十萬咁口咩

除左女朋友無咩異性朋友
有無人借黎練習

我由小學開始比人話我黑口黑面，直到而家中六，聽返啲唔熟既女同學講，唔識我既時候以為我個樣好惡，但係我一直只係無表情 而家有啲後悔唔笑多啲 唔怪得知無女埋身

一鳩樣不過我係無仔版
宜家叫好左d 就算侍應sales係男仔我都會同佢地講野 但我同佢地講野都好易面紅

一見到你個名就想講你面紅
點知你已經自己講左

有女朋友就唔好搞咁多野啦
頭家散啦

由宜家開始笑多啲啦
成日黑口黑面 = 掛住個牌係心口 <內有惡犬>
點敢搵你傾計呀大佬

會同佢地講野已經好掂啦

屌你啦好慘㗎

我要努力衝破障礙

唔係架
其實真心好得意

你諗下
聖誕節啲燈飾都係咁樣紅紅綠綠，閃下閃下

啲燈泡都無介意過自己閃啦

我同你一樣，大家互相派膠

Mojito 好飲
但我更鍾意 Negroni

會試下
但偏偏對住女仔又成日笑到成個on9咁

咁我做燈泡算

絲打一齊加油

做 on9 好過無人敢埋你身

多啲約人出去食下飯
傾下計
見多啲唔同既人

就唔再怕架啦

一齊做燈泡閃得嘛

我都好想識返個啊，之後繼續接觸唔到其他都無所謂

同意！
因為我就係例子
雖然我唔覺有人approach過

有無咁恨拍拖呀你地

A0想試吓冇罪掛

係香港，女仔要拍拖真係咁困難咩
點解我成日覺得女易

有冇絲打一齊練習下溝通方式

A0 here

咁誇張

A0 男都係差唔多

你係咪驚青到 啲男仔見到你 都已經好似有道氣場擋住咁 所以你覺得冇人approach

好老實
如果你係樣靚但好靜存在感又低
一樣有人撩
如果樣普通or唔靚既
毒撚都唔會FF你
利申:極少女仔fd
亦唔識溝女

講真成日比人屌唔主動,咁男都可以怕羞既姐

好老實
就算樣靚但太摺 人地撩多兩撩都冇癮啦
又或者話根本摺到冇機會approach你

對唔住職業病
之前係 bartender

如果樣靚又摺 撩你又唔多理人 人地唔知你摺會以為你唔想show佢囉

即刻pm我呀 唔洗講咁多

岩啊 所以樣正常但識唔到異性一啲都唔奇

樣衰更慘

唔講咁多 telegram 我一齊討論可以自在啲既方法

我有個frd佢鍾意既男仔wtsapp佢都唔敢覆，藍剔左人
你地會唔會

成件事錯哂喎

個男仔無再搵佢

我 太樣衰太自卑

其實係香港d女仔，樣普普通通，識人唔難，隔層沙，真一定機會高過男仔，識到不過對方有冇心就唔知

會唔會驚到咁

好慘
明明鍾意人，但搞到人地唔想理佢

依個係exactly摺到人地approach唔到嘅例子

應該係佢特別唔正常

但應該無咩人會咁

面紅絲打會唔會都係咁
好擔心佢嫁唔出

agger 之前撩個個幾靚但係摺嘅女仔 但真係好摺 搞到自己都冇癮 最後無覆到佢
利申：可能係我嘅問題啦 唔關佢事

其實我都試過
幾靚都好，性格幾好都無用
溝通唔到都係唔得

連自己好fd嘅fd都過唔到自己個關

我係因為女校 而家讀書都係女咁制

呢個世界根本唔應該出現女校

我 A0 一個男性朋友都冇

利申：藍絲

其實絲打想識男仔真係咁難咩
我認識既人入面好似好多絲打都勁多朋友咁

我身邊啲女仔朋友都有好多男性朋友，可能我係本身好靜 ，熟左會多野講，而且我真係從來唔會主動同人講野

Fd 搭 Fd 應該點都會有啲男仔掛
你宜家係讀書定返緊工呀

返緊工，但工作環境完全識唔到男仔 每日放工都係返屋企，係我宅，平時唔鐘意出街

有無啲咩興趣呀
多啲出去學下野，玩下
又或者試下入啲 興趣 group 都佢識到好多朋友啦

我近呢幾個月都入左個義教 group
去入面學野

冇異性朋友 平時只會同老母， 女同事(auntie)呢兩種異性講野

上網識左幾個之後都改善左但係都未有女

改善左啲咩先

本身同異性相處好自在，但個人摺左一年之後再對返就會唔多慣。
依家慢慢練緊，逼自己多啲去接觸，留係有異性既社交圈慢慢就慣架啦👍🏻 姦巴爹

有無乜興趣咁？宅起屋企都有野做架

有無仔埋身

出街搵下有咩好野食都唔錯架

宅起屋企玩online game

大部份朋友都好忙 有時一個月先見到一次，又唔想自己一個去食野

宜家仲有 online game 好玩咩

我都係宅 唔鐘意出街 唔係太識同女仔溝通 平時鐘意睇動畫/打機

我無咁誇張啊屌你 多謝關心

玩乜game？lol？ow？csgo？

我本身以為個po好快沉 估唔到仲繼續有人入黎支持
射射大家

互相支持下咁啦

有咪game一齊玩呀不如

見到女仔就會唔自在，好拘
極少異性fd
見到自己鍾意既女仔就勁緊張
直情唔敢望佢

因為有我

你唔好嚇親唔覆人呀
如果你怕唔知點樣覆
可以將你部電話郵寄俾我
等叔叔幫你覆 msg

見多啲就無事
出街試下練習下多啲望人對眼
就當係一個遊戲咁
望實行街路過行對面果個人，先縮果個就輸

我推

巴打你個名
我都毒到冇朋友

有人搵我既我仆到去覆啦

咁多人一齊毒好溫暖

我搵你

絲打主動啲就實有人搵啦

我唔食牛，不了

其實巴絲都一樣 冇圈子好難主動

我都開始戒牛了

同樓主一樣 一有女仔係附近就好緊張

以前細個Form 1嗰陣記得同啲好耐冇見嘅親戚食飯 食完飯之後就一齊影相 我表哥企喺我隔離 我當時係驚到跑入去廁所避開

同埋有男仔friend試過直頭問我係咪驚同男仔相處

其實而家已經比以前好好多啦 但而家同男仔傾計偶然都會有啲唔自在

當佢地係同性咁相處啦

親戚都

而家同佢相處唔會尷尬啦
BTW 讀女校讀得耐 grad咗後真係要用好耐時間先習慣到同男仔相處

有男仔同我講嘢，如果越有好感，我會越避得開，仲淆過平時

咁人地會以為你憎佢

做左20年人 熟既女仔fd一個都冇 是否悲哀

I know dat feel bro
利申 a0巴

有無絲打可以幫我練下
利申A0巴打